真正既群眾鬥群眾開始了

1. 放風警犬內鬥前綫軟化
2. 樹立新攻擊對象比示威者
3. 影響一般人日常生活令中立民意逆轉

今日比你鬥死新鴻基有咩用？
首先佢地為左大陸生意，而家煲到咁大冇可能妥協
第二新城市廣場作為地標級商場，租戶根本冇可能唔租佢
就算商戶要落閘兩個月，兩個月後咪一樣個個搶住租，但我地有幾多人支持到兩個月日日搞到人開唔到門？你估靠commission過日子既sales死先定新鴻基死先？

再講，引警入關我都唔覺得會係普通經理仔夠膽做既決定
肯定最少有head級同狗傾掂數
班細既好大機會真係完全唔知情，更加唔好講好多會係自己人（記唔記得果晚有保安頂差佬？）

當年雨傘之死就係死係搞到一般人既日常生活
而家鬥死左新鴻基同埋商戶對成件事一d幫助都冇
政府更加可以大肆宣揚抗爭者影響普通人
而家完全係幫緊對家上子彈

唔理衝唔衝 721金鐘

首先佢地為左大陸生意，而家煲到咁大冇可能妥協
大陸生意
大陸生意

唔理衝唔衝 21去金鐘

搞到佢大陸生意 why not?

"當年雨傘之死就係死係搞到一般人既日常生活"

紮兩個月營，除左封左條馬路乜都影響唔到，政總正常返工
雨傘之死就係死在搞唔撚到一般人日常生活

佢企硬唔回應生意會好左
點睇

大家唔使回
我一個回一次就夠，由佢沉

依家就係要比其他商場睇引入黑警係唔會有好下場

而家唔搞新鴻基唔通等到下年拜山先搞？

在場好多係真居民
佢地係想要一個令佢地覺得安全嘅生活環境
同過往嘅反送中運動有啲唔同
而係類似屯門公園反娜鄉嘅居民運動

請問點冇好下場法呢又
死既係商戶同前綫cs
有排都未到商場死

娜娜直接影響居民，而且趕得走
但新城市廣場，唔通成座拆左佢？

負評既人答下我
鬥死新鴻基會解決到七大訴求邊一項？

個張力係响萬一趕走晒而家嘅商戶
之後變咗大陸store, 賣小米，賣華為，最後變深圳商場
居民會唔會想後果係咁，定係見好就收

推

唔係接關係
認錯= 帶警察清場係錯= 警方行動有問題

好足夠

7 大訴求係要政府回應定SHK回應?
好啦, 就算SHK回應左, 佢最多跪低炒一兩個人, 比到咩壓力政府同黑警 ?

抗爭最忌唔知自己想archieve 到咩
而家日日吹話搞SHK完全係高成本低成效, 仲整多左個敵人出黎